點睇啲人成日大力閂道廁所門

細力啲唔得
打緊飛機都嚇到即刻射

你係咩廁所打

嚇走d屎忽鬼

咩廁所都打

要整啲聲
話比鬼知有人係到

整唔整都罷
怕佢？

怕

嚇走隻鬼